[奇聞共賞]咖喱：Dpreview 係打手，啲評測係鱔稿

Sony24GM抵唔抵屌

dpreview嘅權威專業性你都夠膽攻擊
要你係連登做打手晒撚晒喇，快啲攞你啲傷殘津貼開個review website喇

佢目測就得

Canon嗰支又重又大又垃圾仲夠膽買過萬
良心企業呀

呀又唔覺意係amazon搵到，原來係香港定價貴，Canon支垃圾原來喺外國既retail price係貴大約150-200USD